黎智英係香港人嘅真特首

喺一個夠膽面對真相嘅香港社會裡面

黎智英會係香港人嘅真特首
黃之鋒會係副特首
周庭會係秘書長

大家千其唔可以灰心，更加唔可以恐懼，OK ?

加油！！
唔可以輸比一班質素差過我地既人